老蛙鏡都有升值既可能

塊B+W filter值錢d lo

46mm出7.5/f2, 實際光學俾d乜野屎出黎

連兩塊filter同埋佢啲體液 差唔多啦

但佢個支行貨wor.

何必認真
願者中伏

有日本版咖？ ？